# Bibliografia

## Asignatura:Lenguajes y Paradigmas de la Programación

## Práctica 6: Desarrollo Dirigo por Pruebas

#Installation

Add this line to your application's Gemfile:

```ruby
gem 'bibliografia'
```

And then execute:

    $ bundle

Or install it yourself as:

    $ gem install bibliografia


